不明來電

有冇人試過收到不明來電打黎話你用緊果個電話係佢既，你偷左佢電話。

有, 最後我還番部電話比佢, 因為部電話真係佢o既

彩佢都on9
俾我執到就係我嘅